有無人返工都唔知為咩?

無咩負擔 又無女友
日日返工放工，對份工已經無左熱誠
朝朝都唔想返工

做人都唔知為咩

錢唔多又冇發圍 都唔知咁辛苦為乜
仲要對住d冚家鏟

認同
遲早自殺

一樣
唯有做住揾過份高D人工

me too年齡又開始大

人地做裝修,有件鐵既工具都好正常

遲早好似果單新聞咁

個位巴打仲要做emsd
留左遺書話生活苦悶，重覆

回覆全部都係代入返

根本香港大部分人都係咁

就算同fd得閒聚下，去下旅遊，其實都冇意義，完左又返工又loop 好玩咩

為老細完成夢想